屌講左咁耐，個風都無影響到我地香港人，垃圾！

搞到香港人無得跑馬喎